點去信Google play叫佢del左d 相似又冇人氣既app佢

咁多app一黎搶生意，二黎用家難享受好玩app